## Решение "Сборщик изображений из социальных сетей" для STALKER CMS 2.0.5.2

Символьный код модуля: solutions_social_image_grabber
Требуемые модули: автономный
Описание: Позволяет собирать изображения из социальных сетей. Используются социальные сети: Вконтакте, Twitter

Версия: 1.1 от 26.08.2016